發唔發覺帶咩口罩就知你有冇錢

帶日本制口罩 大約 5$一個
咁又點，窮撚一名

即棄口罩都無野

用政府嘅銅心口罩一定係賤種之中嘅賤種

一日換一個N95, 銀行戶口長期得4位數字

銅心口罩 = 離地撚
日本/韓國kf94 = 中產
外科口罩 = 窮撚

好多回流唔識中文既家庭用 人既背景唔同 諗法都唔同

u記口罩

用開銅心

製

can't agree no more
果班人仲賤種過藍絲

黃廠口罩

識用一定用銅芯，我見個藍絲同事連續幾個月，日日用，勁抵用。

只要唔好日日都洗，就可以用到好耐

呢個真係為帶而帶喎
都隔唔到菌既

黃絲精神病

戴到若棺材啦

太焗喇，冇工作需要都唔會用

換咗用savewo口罩，即刻多咗女仔望我

豬嘴呢？

覺... 嗰日經過名校幼稚園放學, D小朋友個個都戴卡通3D口罩...
行出黎好似睇fashion show咁